包皮割到一半！黑醫「繳25萬才繼續」 他被晾手術台痛爆

中國黑醫屢見不鮮，不過寧夏市卻有一間黑心醫院聘用假醫生、護理師，以假數據誘導「病患」做手術，4年來藉此斂財人民幣1億多元（約新台幣4億元）；更惡劣的是，該醫院曾幫一名男病患割包皮，結果手術進行到一半，強迫患者接受額外治療；沒想到男子拒絕，竟遭晾在手術台上，相當痛苦。

▲該間黑心醫院4年來藉此斂財人民幣1億多元（約新台幣4億元）。(示意圖／翻攝自Pixabay)

《新華網》報導，位在寧夏市的銀川歐亞男健醫院於2015年7月經合法註冊成立，之後以印發虛假廣告，透過網路引誘患者就診，隨後利用虛構檢查數據、假手術的套路，仗著醫患信息不對稱的狀況，欺詐、勒索等方式斂財長達4年。
報導指出，該醫院有一個特殊的「網路部」，部門人員透過百度競價提高搜索排名，並發布虛假廣告，一旦有患者在線上咨詢，網路部就會冒充醫務人員，根據排練好的聊天模式套取患者疾病、身份和收入等信息，誘騙對方就醫。受害者透露，他當時在百度搜索泌尿疾病，網頁就自動跳出該醫院的對話框，慫恿他前去看病。
當受害者上鉤後，該醫院的醫師及護理師會編造虛假檢查結果，誘使對方深信自己得了「重病」；像是陽痿的病患，院方會先做血流檢查，然而儀器根本是壞的，所有檢驗結果都是「重度供血不足」；倘若病人有前列腺問題，護理師就會偷偷在尿袋中塞衛生紙或中藥渣，藉此誆騙患者的前列腺發炎嚴重，只要病人上當，就成為「俎上肉」。
一名劉姓男子就曾到歐亞男健醫院做包皮切除手術，過程中突然被告知患有前列腺、陰莖靜脈曲張等多種疾病，需要進一步手術治療，他起初不同意，孰料醫護人員竟在傷口未縫合的情況下，將劉男晾在手術台上1個小時，導致患者在麻藥消退後疼痛難忍，最終被迫接受人民幣5.8萬元（約新台幣25萬元）的手術治療，才得以繼續進行。
事件曝光後，檢警調查發現，銀川歐亞男健醫院4年內一共詐騙348人，敲詐勒索9人，故意傷害他人身體導致18人輕傷、51人輕微傷，累計非法斂財1億多元，且不包含許多受害者有難言之隱，礙於面子不願意配合司法部門取證。
興慶區人民法院一審，將主謀蘇益雄依詐騙罪、敲詐勒索罪、故意傷害罪，判處20年有期徒刑，並處罰金人民幣610萬元（約新台幣2600萬元），剝奪政治權利5年；其他成員分別被判處有期徒刑19年至2年6個月不等的刑期，並處罰金。同時，對在案48名被告人依法判處不等期限的從業禁止。

中國醫療咁強大，港共奴才同警甴記住自己同仔女有咩病痛，即刻去支那醫，唔好幫襯黑醫黑護

無割走器官算係咁啦

真

快來香港

皇恩浩蕩

有得諗喎依盤生意！

支持支那醫生入港

支持大劣醫生來港執業

淘寶出現割包皮神器

頂
駁唔到…

賺咗成億先至賠610萬

月銷量1210

其他畀哂啲法官/公安/政府分

記得有一單做開刀
開咗刀未做任何野用線連返叫個醒個病人look卡
話要加錢先做埋落去
如果唔加錢就落床走
最後個病人死死地氣look卡比錢